---
title: sosialisasi tingkat pedukuhan untuk mengenalkan kegiatan MK160
date: 2012-12-07
categories:
- laporan
- MK-160
---

![200px-Desember_7_2012_MK160_sosialisasi_Dusun_Kepek.jpeg](/uploads/200px-Desember_7_2012_MK160_sosialisasi_Dusun_Kepek.jpeg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : sosialisasi tingkat pedukuhan yang diadakan di Pedukuhan Kepek, Desa Timbulharjo, Sewon, Bantul. Sosialisasi ini untuk mengenalkan kegiatan MK160

**Lokasi** : Rumah bapak Dukuh Kepek 

**Alamat** : Dusun Kepek, Timbulharjo, Sewon, Bantul 

**Jam** : 19.30 - 22.00 WIB 

**Hadir** : 
* [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun)
* Amron Risdianto "Tepos"
* [Miftahul Abdurahman](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Miftahul_Abdurrakhman)
* Jaswadi
* Saryanto "Gopek"
* Bapak Dukuh kepek
* 9 Ketua RT se pedukuhan Kepek
* Perwakilan 20 tokoh pemuda dusun Kepek

**Ringkasan** : 
* Mensosialisasikan progrma media komunitas angkringan terkait penggunaan SMS komunitas melalui MK160.
* Menjelaskan teknis kerja SMS komunitas untuk pertukaran dan penyampaian informasi komunitas menggunakan SMS.
* Menjelaskan teknis pendataan dan entry data ke dalam sistem aplikasi MK160.
